肥絲大隻可唔可以入嚟俾隻A我。

喺噉多。

大種乞衣

肥絲真人

已經b咗

畀啊 你GG咗啦

喺你老味

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭